今日去麥當勞倉野，唔小心講錯：唔該俾枝恆管我

好心咁大個人起身就咪咁on9啦

你覆佢都算好心

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

樓主唔好呀 我執緊d腸

我見到，好尷尬

管你老母咩，宜家我母校叫恒大。咪撚再叫錯